【逃犯條例】港鐵沙田站警民衝突 警機場再拘一女子

港鐵沙田站上周六（7日）晚發生警民衝突，警方當晚拘捕3名年齡介乎21至27歲男子，分別涉襲警、拒捕、藏有攻擊性武器及阻礙警務人員執行職務。他們已獲准保釋候查，須於10月上旬向警方報到。

警方昨日在香港國際機場，以涉嫌襲警再拘捕一名45歲女子，她現正被扣留調查，案件由商業罪案調查科人員跟進。

商業罪案調查科